夜深了，大家入黎放低你地嘅心事但我安撫下

都係唔好
我一d都唔想聽你地係度依依鵝鵝
你地都係爛返出去啦
錫錫

俾人hurt到傻咗？

本來想屌你兩嘴
但你咁講一講 禾又眼濕濕

想拍拖

辣殺

都話唔撚想聽你地講心事落！
不過咁，你好耐冇拍拖了？
其實拍拖都幾煩

早啲瞓，好彩你就會有一個女朋友
唔好彩就俾鬼追殺

狗閪

男人係咪咁：
只要個女仔夠靚就等於合眼緣？
然後就好容易有好感？

喊包

做乜仲有人衝入黎搏屌

我覺得係
未必需要靚
順眼就已經係

男人好撚膚淺

我平日好鍾意問人嘢 成日被人嫌煩
多謝你答我

膚淺先好 容易追！

都唔係，我跑得好快

做咩？你好靚？

求tg

我起雞皮喇
你收嗲啦

冇啦啦起咩雞皮啊

我出返去
依個post交比你

唔要，8

你自己都做樹窿
做乜入我post問屌樹窿呀
係咪博打呀